做緊和民 你問我答

如題

set dinner d雪糕係咪一早畢出黎雪定？

多數係order 先畢 但係如果係晚市早嗰轉 同就收工嗰陣就為咗方便會畢定放雪櫃

喔架沙媽喔奶釘desk 而啦西e媽瀉

50

番緊
樓主學咗 我仲未學

番過半年，讀書走左

有無老鼠

未見過
其實幾乾淨 廚房晩晩擦地

包
佢有員工膳食比你揀
都係佢出菜嗰啲野食
不過唔係樣樣有得食

啲野好撚細碗

點解要跪向到幫客人落單既？

邊啲
利申：做咗冇耐

我都想知

點解唔再出拉麵沙律 好好味

50蚊個鐘咁低都做？

做嗰陣啱啱轉咗menu
聽講少咗好多野食

同fd得閒放學番下啫
同同事又玩得

樓主去咗邊

原來未執

仲好多添

佢哋話依個係叫“半蹲” 對客人嘅尊重 同和民嘅傳統

轉咗menu 係少咗好多野食
確實原因點解要轉 真係唔知

成日去isquare對面果間食

啲客麻唔麻煩？

你邊間？

我係日本見有d餐廳仲誇張 真係跪係到同你落單

幾年前做過，見過老鼠

你邊間

個海鮮火鍋好食 但好貴 又慢 次次最少等成廿分鐘

做餐飲都預咗有西客 但係同事們都好好
大家真係會互相支持
一齊小埋一份

其實我覺得冇乜必要跪姐 其實要表達尊重唔洗跪晒係度呀嘛
本身企成日 又搬啲碗碟已經攰 仲要加重嗰膝頭嘅負荷
點解仲要人跪

講真真係好睇嗰廚房做野快唔快手
如果執火鍋嗰位快嘅 出餸嗰位唔冧檔 可以快快手出 樓面同事又醒水俾定嗰爐 咁都唔係等好耐嘅

啲鍋既雞湯點整出黎

我都唔知 咁多嗰鍋 我剩係食過牛鍋咋
我想食海鮮鍋啊

閪到飛起
有啲客一入黎就已經西口西面

我以前都做過

個燒魷魚勁好食

鹿兒島和牛定食

嚮和民既早餐最抵食係咩

你公好姑寒

日本文化serve客唔可以從上而下望客人

一段時間好鐘以食石鍋飯

但等太耐 不了

我都想食

係咪無左章魚餅啦？
同埋個牛油帶子點整 好好食

中意食佢既石鍋飯同雞軟骨

芝士年糕幾時冇左 ？

樓主翻邊間？

揀咗員工888未阿？

前pt留名

油尖旺嗰頭

點解愈來愈難食？
以前有定期食，但後期難食到仆街，仲要食左幾百蚊一個人
轉左食其他野好耐

我嗰間冇早餐架 得lunch 同set

章魚餅應該冇咗啦 早排轉menu
我好多嘢都冇食過 牛油帶子都係其中一樣
想知係咩味
同埋牛油帶子係其中一樣野成日冇貨

應該就係半個月前轉menu嘅時候冇咗
個個客都問係咪轉老細所以轉menu
我真係唔知 我只係一個小薯仔咋

揀黎揀去都係嗰啲
已經諗唔到食乜好

其實每間餐飲都會遇到啲咁嘅情況
應該就係睇嗰日邊個返廚房嗰啲位
如果係熟手嘅 野食一定有返啲水平
但咁啱嘅新手 或者平時做野拿西啲嘅就會差啲

牛油帶子個醬係中央廚房果邊整好pack好送去分店，分店班廚房佬都唔會知個醬點調出黎

係咪真係有人order吐司？
利申 好耐無去過和民，唔知依加呢個甜品仲有無

我今期負loss阿

前ft留名

吐司都冇咗啦 甜品得返幾款

返緊和民旗下既一間西餐 43蚊個鐘

因為要同客人eye level一樣 好多日菜都要咁

韓式伴飯係咪轉左整法定換左隻辣椒醬？ 之前前隻味燒烤味重d點整？

仲有冇燒魚翅

點解冇左廣島燒餅嫁屌

我做嗰間已經冇咗韓式伴飯